我地工都罷左，你地仲唔罷課個班係咪割我地？！

快啲罷呀

推

拎病假咋？

老豆老母深藍果啲會話你罷課我就乜乜乜乜

吹架啫，仔女可以話：你唔俾我罷課我就去地鐵站搵黑警